[FIFA17]一人一隊Pro Club仆街隊

LANKWAIFONGCLUBBING

good guys club

打錯，係LKF PUBLIC先真

點仆街法？

lm

留名

我未見過有一隊閪過佢

用啲超串慶祝方法(狂fing手)
贏一球猜全場

巴打可否詳述

贏一粒係到猜果d隊通常都會激起全隊士氣

入左波用bug慶祝成幾分鐘

有隊hku 又係
跑入龍跑唔停
打機打到咁為咩

猜成場都要猜到先得

比人猜係你廢姐 有幾仆街 唔通要下下斬先得呀

呢隊真心好閪，炒佢蛋尤自可，比佢追到一球就慶祝到2046，搞到完全唔覺得自己贏緊戇鳩鳩

有隊甚麼padhkg

Jack b d fds

垃圾黎

呢隊真係狗黎

同你一樣

上次炒完呢隊 無啦啦send msg黎

屌你老味 問有冇人pro仲衰過叫你地還錢 成年都係咁撚樣 有就一句冇就兩句啦 睇完又唔撚答 次鳩次都係咁撚樣 真係你唔煩我都厭啦 認真問每撚次都冇人答嘅 唔撚答以後唔撚玩啦仆街

唔明你講咩

上集整左個人仔好似肥版阮笑祥
次次一入波就會成隊跑去鏡頭
但今集人仔 咁算唔算串

THIS IS CHICKEN
次次對呢隊都係度玩角球旗玩成場